最近抄牌抄得好勁

準備好俾番一萬政府未?

上星期3張 dklm

想俾人抄 但仲味買車

庫房沒水

On9仲泊街

公司附近一日抄4-5次

勁咗半年啦

死抄難抄，死車又唔理

骨位死車奇譚：行車證過期十一年都冇人理

而家班狗唔洗行必
唯有玩快閃抄牌刷數據當做左野
就算冇人1823 都定時定候黎抄DKLM

泊停車場啦

死抄「爛」抄，唔係「難」

見過有狗企喺街邊望住啲錶位，一夠鐘即抄

平日都入停車場 上星期係佐敦附近食黃店
個邊難搵停車場 泊架車係街唔夠一個鐘俾人抄

似

又係啲19 連登仔話咩泊街唔阻人理論,又話咩冇停車場又話停車場無位乜乜柒柒好心啦,真係好肉酸,我揸車咁耐,都未比人抄過違泊,知唔知點解呀?因為我一定泊入停車場/咪錶位仲話諗住揸BNO去移民英國就好心唔好帶埋呢啲大種乞衣既DNA去人地國家影衰晒香港人

手足黎，唔好分化啦5毛

你就五毛，你係argument 黎講都算低級，原全唔係駁緊我既論點，拋個手足出黎就得？咁我明點解啲人話child登啦，只有小朋友先會因為你既身份去肯定你而並非你既行為，就好似你話呢啲人係手足，所有違泊就無問題

不嬲都係咁架啦連登，大種乞衣又會嘈
違泊比人抄 根本抵死

泊得街就預左比人抄，食得鹹魚抵得渴呀，識唔識呀？Child登仔係低賤既你地係街違泊就係對我地呢啲守法泊入停車場既人唔公平

我都未食過，泊停車場驚西，好快就會有人賴落政治架啦，又要買車又要泊街，比人告果時發晒癲，正大種乞衣

岩岩續左牌費
多左個qr code

d 狗即刻好勤力, 一嘟影張相就得

分化L, 一入黎就撩交嗌🤷🏻‍♂️

你泊左 庇利金街 嗎？
呢條街無泊車仔睇
好多時淨係抄呢條街

下次泊 上海街、閩街
相對安全

或者泊童軍會

上海街近窩打老道30分鐘已經抄左。。。

啟德前日抄3轉